監警會

HEY~~港島大學校友，首次留言，請見諒。

想問而家有無人聯絡緊監警會？
講真，一個個捉就捉唔到，無見樣無冧巴，
但睇片都見係一群警察一齊行動，
所以係咪可以理解為唔係個人意志，而係上頭指示呢？
所以要投，就投個上層，亞一唔認就搵人認咗佢！
無理由唔搞！
好多前警務人員都話今次同培訓完全唔同，
咁個培訓又係咪改咗？
你個X，我有交稅架！(五百蚊一年……)
我都唔想D錢係用黎買「黑椒」！